[求救]windows 10 突然變咗未啟用…

乜都無做過，又無換過硬件，之前一路用都好地地，今日用咗全日都無事，頭先就突然話未啟用，撳疑難排解又唔知點解會話搵倒家用版授權…

Windows 10 係好撚濕鳩

我喺第二個討論區度問，似乎都有人有相同問題…

我都係 更新完就話我Windows 未啟用

原來全世界都係咁

吊 reset左部機先講

我都係

做咩咁睇唔開

x2
中午突然彈出來，重以因為剛剛 off-line 個 HD 攪到咁，上網先知全世界都係咁 ，特別係免費升級個班

M$真係好垃圾
仲未計個ui超級唔consistent

用 linux

唔關事，因爲連新買返黎嘅電腦都係咁…

頭先起身著番個mon右下角都見到
不過update完restart又冇咗

陣間會出返來
利申正版

我都中左蕉！好彩用系統還原到上一個儲存點救得返
印度人沒有一個是無辜的

Microsoft

好似話fix咗，撳一下疑難排解就會無事，有無人試過？而家返緊工未試倒

幾個月前我都試過 最後等左幾個版本update之後就冇事

試左正常返了

update 之後就正常翻